想問般尼做咩無啦啦由降班區上到13咁勁？

成隊波有咩唔同左

冇出牙joe就8場不敗 自己諗啦

其中一個原因可能係正選門將人選既變動？

其實當初借個龍好似仲好過買條廢柴
本身般尼嗰兩個都好波